【大家都話罷工】有少少野想同大家講

運動發展到呢到，好多謝有大家同行。未來呢一個星期，都有唔少手足幫手捲動到佢嘅行業/職場嘅打工仔出嚟罷工。

雖然香港無發生過政治性嘅罷工，多數都係就住人工同待遇問題發起罷工行動；其實香港嘅勞工法例真係落後到仆街，對罷工嘅保障少至又少。不過大家都可以了解下一啲罷工須知。我見職工盟嘅 facebook係有一個詳細嘅罷工須知可以參考下。

除此以外，我地都見到要組織起職場/行業嘅打工仔，其實都要想對應嘅時間，同時，如過有手足想搞工會，呢到都有個懶人包話下成個程序，仲可以計劃下入埋勞工界別，唔好畀建制派霸鳩住，騎劫業界聲音。

五大訴求！缺一不可，大家要撐住！齊上齊落堅持到底！
另外，如果就真開始feel到自己公司有同事都係隱性手足，要諗下計點樣集合返所有人，壯大喺職場嘅力量，呢股力量係要有持續性，當政府有咩仆街野，或者重大事件發生，就可以立即作出反應發動罷工，就靠大家拋磚引肉了！

推！

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

push

罷工須知：

想發起「政治性罷工」要考慮什麼問題？

搞工會，反送中channel：

pish

Pish

得返依招，希望香港人會出黎

up

幫推

罷工啦

聚焦五大訴求先！

推啊！

推

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: